我覺得哩首歌完全講緊類似香港發生既野

草東沒有派對 勇敢的人

又忍著失望的不解的痛恨的 又只用空瓶把今天砸碎
然後又哭著對離開了自己的影子道歉
別氣了沒有誰在跟你作對 別哭了沒有誰會心碎
Oh沒有勇敢的人
勇敢的人

賣光了一切 你的肝和你的肺
Oh他們扔了你的世界 去成為更好的人類
那廉價的眼淚就別掛在嘴邊
什麼也沒改變 什麼也不改變

請別舉起手槍哦這裡沒有反抗的人
不用再圍剿阿喔這裡沒有反抗的人
反抗的人
反抗的人
賣光了一切 你的肝和你的肺(所謂的過生活)
他們扔了你的世界 去成為更好的人類(一輩子他都在躲)
那廉價的眼淚就別掛在嘴邊(一直在躲一直在躲)
什麼也沒改變 什麼也不改變(沒有出口沒有出口)

雖然係普通話，不過哩首歌好適合我地香港人反省

草東沒有派對 台灣band 講既係台灣國語 首大風吹都好撚應景